你地知唔知m記12 蚊麥炸雞加中汽水 蝕撚住做

中汽水 成本起碼 7蚊 （ 叫忌廉芬達 仲貴多一蚊）
炸雞 成本 12 蚊件 大大隻
仲未計d 包裝 同人工 水電 租金

利申：以前讀經濟 同做過m記 你地唔好諗住駁我

55

頭先先食完

杯野飲成本至少70蚊

你老母係卓明樓做雞蝕撚住

M記和都唔打 想益市民
社會企業黎 大家唔好再話金拱門係藍

真係好良心深黃都反唔落，就嚟俾佢感化

你全家中武肺未拎$5000就死晒

睇到黃絲反M記真係心淡

傻西 我老母渡邊麻友

條友傻閪黎 應該係kfc死忠唔抵得人食m記

咁又無

佢杜汶澤請既五毛黎

似啦 陰陰濕濕咁

我去食 都係蝕撚住食 大家打個和姐

拉啦
食M記一定要問準我M記打折精算師
孖芝餐 加12蚊麥炸雞 = 37
過30可用麥樂會優惠送細橙汁
然後劃重點 用埋中銀boc pay 30直減10
=27蚊有齊成set野

減$10 + 細橙汁 $1x
加上25蚊餐M記賣一個蝕一個
圍起上黎 你比27蚊M記要倒貼$40
只要香港200m人一齊咁嗌
我保證M記過唔到今晚就要執
可惜呀 黃絲永遠得個講 指埋條路比你都唔識做。

中汽水 成本起碼 7蚊
點樣出到嚟？汽水機糖漿比例1：5 ，一箱糖漿20L單價240元，五百毫升出300杯。20L你自己諗，一杯傻閪水要七蚊？你真係唔好開舖頭。會窮

五百毫升出300杯

我買枝你出比我睇?

你中文f定數學f

屌鳩你地 我比12你地 你地整比我睇？

我比10蚊你都唔知買唔買到500ml可樂

太好食,成日都忍唔住食

你真係on9